有冇人覺得香港以前D電影女演員好正

朱寶意

呂少玲

張敏

周慧敏

個個都搞到我硬曬

朱茵呢

張敏正撚到

倪淑君

竟然無李美鳳

邱淑貞

一直都覺得佢好娘, 成個北姑㧬莉咁既look

繆騫人 帕安妮 珍妹

有無人記得倪婌君

識貨